番工放工搭地鐵總有個煙剷阿叔係附近

仆你個街我唔想食三手煙
好撚臭啊屌

I know that feel
永遠都係最逼最多人既時候就會有啲勁大陣煙味既人坐/企係你隔離

利申 試過頂唔順換位坐，不過換位個陣好淆